---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18708"
date: "2014-02-15T14:49:43"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Also doch selbst gebaut nach den vorhandenen Bilder? Echt Klasse, da sollte mal jemand eine detaillierte Anleitung zum Nachbau machen. Mein Sohn würde sich freuen :)